公投:有村架純xx豬😘係咪雞?

正皮:係
負皮:唔係

睇清楚題目先好投

你隻死矮雞

咪亂吠啦
睇題目啦.3.

系

朴初瓏係唔係G

佢，架純，你個名刀系

hi auntie

push

幫推

朴孝敏係女神

係，喺飛田新地食過

推

G

How much ching